# Заголовок проекта

Один абзац описания проекта находится здесь

## Начало работы

Эти инструкции предоставят вам копию проекта и помогут запустить на вашем локальном компьютере для разработки и тестирования.

### Необходимые условия

Что нужно для установки программного обеспечения и как его установить

```
Предоставьте примеры
```

### Установка

Пошаговая серия примеров, которые говорят, что вы должны запустить

Скажи, какой будет шаг

```
Приведи пример
```

И повтори

```
Пока не закончил
```

Завершите пример получением некоторых данных о системе или использования их для небольшой демонстрации

## Авторы

* **Александр Абрамов, Дмитрий Атрохов
* **Billie Thompson** - *Initial work* - [PurpleBooth](https://github.com/PurpleBooth)

See also the list of [contributors](https://github.com/your/project/contributors) who participated in this project.
